除夕元旦最低溫度冇獎競猜

一股偏東氣流會在週末及下週初為華南沿岸帶來較為和暖的天氣。預料一道冷鋒會在下星期二橫過華南，該區有幾陣雨。受隨後的強烈寒潮影響，廣東地區氣溫顯著下降，風勢頗大。除夕及元旦本港天氣寒冷，新界及高地早晚嚴寒。

正呀喂 晨咁早落去踩單車先

大西北溫度有望跌破5度

大帽山有望零下

未來一兩日廣東仍然晴朗，日間和暖。預料一道冷鋒會在星期二晚上抵達華南沿岸，該區有幾陣雨。受隨後的強烈寒潮影響，華南氣溫顯著下降，風勢頗大，天氣轉晴。除夕及元旦本港天氣寒冷及非常乾燥，新界及高地早晚嚴寒。週末期間廣東沿岸氣溫將稍為回升。

今日好撚熱

最慘係啲露宿者希望政府俾多啲支援佢地

末日

大帽山又要mario kart

一道冷鋒會在明晚橫過華南沿岸，該區有幾陣雨。受隨後的強烈寒潮影響，華南氣溫顯著下降，風勢頗大，天氣轉晴。除夕及元旦該區天氣嚴寒，非常乾燥。隨後數天早上氣溫仍然偏低。

4

大西北冇人權

等緊

呢幾日熱到夏天咁冷空氣快啲嚟